[回家吧 🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [232]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

1001綠帽狗

1001正po霸

文西回家吧，P仔回家吧，曼迷回家吧

朗隊回家吧

文西

呢個唔返好過返

文西快啲滾回荷蘭

彈鐘仔

yes 佢係邊隊 邊隊就...

樓主po霸死全家

懷念三叉戟

back home

Manchester United have offered Juan Mata to Inter Milan as part of a deal to bring in Joao Mario, according to reports in Italy.

The Spaniard started the season well under Jose Mourinho but has since fallen down the pecking order at Old Trafford.

And according to Italian paper Corriere dello Sport, United are using Mata as a makeweight in a move for Inter star Mario, with the permission of Mourinho.

However, the Italian publication claim that the Serie A outfit are not interested in signing the 29-year-old, but could be willing to negotiate a deal that includes Armenian midfielder Henrikh Mkhitaryan.

United could face stiff competition from Paris Saint-Germain for the signature of Mario as the Ligue 1 giants are also said to be interested in him.

傻撚左咩 要換就換爛牙佬啦

用mk換啦

企開d啦屌佢老母

Mk滾回阿美利亞

屌佢老母 唔撚係呀

口甘用馬達+HEHE去挑逗蛆TRADE大巴拿你土也又屌口吾屌口牙

樓豬回家吧

覺得馬達bb下季應都會走

個傻仔又差唔多夠鐘放學
你地ready 未

屌你呀，冇左兩個西班牙兄弟，ddg實走

如果因為冇左mata同hehe所以ddg要走咁曼本身都幾冇吸引力

今早都已經ignore緊佢

條賤種狗死全家都便宜左佢

本身一啲吸引力都冇架
年年都比人話會買走球星 又冇球星肯黎

梳呀，冇諗過DDG感受

馬達上場打得好好，又肯坐後備，唔想佢走

屌你老母 咪撚搞鳩馬達啦

無哂人

馬達在最近表示自己很高興留在曼聯，但是他與球隊的合同將在本賽季結束後到期。

而據《羅馬體育報》消息，國際米蘭希望用馬里奧來直接交換馬達，雖然曼聯主帥摩連奴並不反對引進馬里奧，但是他並不想失去馬達。

報道還聲稱，摩連奴更希望國際米蘭以球員加錢的方式完成交易，而米希達恩似乎更有可能是去國際米蘭的球員。

今年29歲的馬達是在2014年冬季轉會窗從車路士加盟曼聯的，他已經在本賽季的英超聯賽出場了10次，打進1球，並送出1次助攻，此外他分別在歐聯小組賽和聯賽盃出場了4次和1次。

今年24歲的馬里奧則是在去年夏天從葡萄牙體育加盟國際米蘭的，他在本賽季的意甲聯賽只得到了4次首發出場的機會。

g持mk躝 但唔好換條廢柴joao mario

佢又唔算好差既

mario好勁架咩 做咩要用mata換

冇埋馬達真係十一個都企係到踢

羊同lin已經唔係啦

Mk

你講mk定j.mario

A: Manchester United (ENG)
Can play: Bayern, Juventus, Sevilla, Shakhtar, Porto, Real Madrid
Group stage: W5 D0 L1 F12 A3
Top scorer: Romelu Lukaku (4)
Last season: Europa League winners
Previous European Cup best: winners x3 (1968, 1999, 2008)
都幾惡哽

16強出局

真係未驚過
最好抽Porto

痴撚線
咁凍d女仲著熱褲

放心
UEFA會保送我地

電腦分析 >80% Porto

講女出去講啦

想打鍠
教訓下牙朗

對波圖

之後阿朗又兩回合都入波舉晒手以示歉意

主場紅你地

邊位手足係高登叫拉舒福特牙?-,-

吾系我

啲人回晒家？

Mario 不了
想換人就攞伊卡迪出黎啦

uefa點都盡保拜蛆同鍠入到下圈先啦
鍠對比達錫斯
拜對羅馬/猁
蛆對猁/熱狗

Mario除咗體能幾好之外
唔覺佢有咩咁特出
我葡迷場場睇佢成件雞肋咁

Mk換爛牙 鵰

你係拉車福特？

拉車福特

好過.

lm

如果要加錢送mk走，可唔可以送佢番多仔

準備456
比人

捱夜睇泊大巴，第日仲要返工

有無人一樣捐左5歐去mata個基金抽簽名波衫

寧願留mk 一係換爛牙佬

爛牙佬不了

一係留 一係換伊卡迪

你地兩邊都留言，追邊好

【體育】輸得好！就算好似十三咁唔係曼城粉絲，都未必會對哥迪奧拿反感，尤其係佢係言談作風向來反映佢個性沉穩而城府深，而佢從來正面睇輸波呢樣，真係幾高。曼城咁輸一輸，過過冷河，要擔心嘅，應該係曼聯領隊摩連奴。
撰文：球十三

「當我覺得我哋需要輸，咁係為咗球員同埋球會。」哥迪奧拿賽後講得好清楚，曼城以1:2輸俾薩克達，老實，既然一早出線實在唔值得浪費兵力追求咩全勝，唔係話想特登輸，但球員心繫星期日曼徹斯特打吡合情合理。果然今場波曼城上半場了無生氣，被轟入兩球，但易邊後又踢番氣勢，不過相信喺嗰刻，藍月球迷只求唔好增添傷兵，而話唔定哥帥當時甚至想剎停班球員，追平與否，好次要啦。

哥帥執教曼城以嚟從未試過正式比賽連敗。輸一場關係唔大嘅比賽，冇咗咩連勝或者不敗包袱，等球員唔好太心紅，留番度氣同宿敵死過，唔係壞事。

「依家睇我哋周日會作咩反應，但我見到當我哋落後0:2嘅時候，過渡得好好。」哥迪奧拿城府深，打吡當前，點會錯過為大軍減壓嘅機會？「無論發生咩事，世界唔會喺星期日完結，依家我哋會準備嗰場比賽。」

睇曼城下半場稍為「按掣」即有料到根本冇有怕，家陣又唔需要再背負咩包袱準備降「魔」……

如果因為227日以嚟首敗，換嚟一場能夠打贏宿敵嘅大勝，除笨有精囉。

撰文：球十三

準備好大敗未呀

佢係咪唔記得左上年佢隊波發生咩事

今年應該好難

曼城需要盡快…

面對現實啦 今年唔同上年

哈 星期日贏到
我迷摩

抵屌

和波得唔得？

球十三係乜水

和同輸無咩分別

點解

無呀 世界好公平

咩事？

HS8964又係高登話你地25呀

好似講到你無份咁

老豆d波好奇怪
星期日當杯賽踢真係有機偷雞
反正和輸都等如輸左個冠軍

唯有信摩佬！

一直無離開過，係個邊太少人無咁多野講

啱呀

咁你班友係25丫嘛

Yes 我都係

25

放心 和到摩佬實出黎講聯賽拎一分都好過冇

無普巴應該會好似今季作客晏菲路咁悶和0:0
前提係後防唔派膠

已經買咗客勝

廿雞主勝

半夜留名

all in客其他

主場仲要讓鄰居半球

受讓半球喎

原來打漏左隻字
主場仲要受讓, 慘

屌 呢隻社民狗去食屎啦

好大仇厚？

主勝俾人開3.25
鏝客勝1.98
其實都幾侮辱

但都決定買鏝-1黎平衡心理

鏝-1讓球主客和黎
FT 0:1既話, 輸錢又傷心

因為你地 我決定買多80蚊落主贏

1.98 無肉食
或者兩樣都買
當燈一燈

就算輸左都平衡下心理

牙朗已贏

幾時抽簽？

黑碧真係好廢

星期一

而家係追平定係過左美欺？

5－5

拎首次名 抽簽都惡啃

拎首名就抽皇祖拜
拎次名就巴黎羅馬同疤

全部都想教訓

馬體會分組賽出局 唔知冬季轉會買唔買基沙文踢英超

無腳下功夫既前鋒比人拍一拍就甩

皇區拜區只係討論緊抽中鈀/鏝要點死
一句都冇提過mu

我地weak ar

心照啦
連哈迪斯都贏到我地
區區賤種點會怕

老實講
對我地黎講，呢三隊最易打係賤種

on9
我地都唔撚驚佢啦

先唔講係咪社狗
打留言D文筆成隻5毛咁已經頂唔順，扮打口語又打唔到，D書面語又核核突突，見到都趕客啦

其實多唔多人返去？

韓廢最新開個FF區 3日5XX個留言，其實OK嘅，由其個邊冇乜memeuu呀咁(好似)
不過個HS8964想霸個獌區黎做大佬真係得啖笑

傻小子 妄想找到優美開始
要你看穿這心意 卻跌一跤很諷刺

又做乜春牙泥

手足返晒去牙祖懷抱

依家好似係兩邊都咁少人

呢度留返黎memeyouyou

Manchester United make Alex Sandro No.1 target as Brazilian pushes for Juventus exit

又同車搶人

果邊冇memeuu咩

操起返梳咪得

車狗當左囊中物 真心希望梳返起用佢仲好，雖然辛祖都好撚勁

老實講 有流川+b仔
馬迪普巴 馬仔渣古
真係唔多驚
唔好成日未開波就話輸

好似無b仔

有排都未踢啦

其實Sandro打正選，Shaw後備點睇﹖
過兩三年梳先正式接正選位

佢奶鞋底都未夠班啦

好多人係高登

依邊都有人

Exclusive: Manchester United's FA Cup third-round match will not be televised, ending 13-year run

Manchester United’s 13-year run of 58 televised FA Cup matches has come to an end, with their clash with Derby County next month a shock omission from the third-round games selected for broadcast.

As exclusively revealed by Telegraph Sport, Brighton & Hove Albion and Crystal Palace will also play the first competitive match in England in which video replays will be used to overturn refereeing decisions.

The clubs’ third-round tie was chosen on Thursday to stage a live trial of so-called Video Assistant Referees (VARs) from the televised fixtures shown by the BBC and BT between January 5-8.

ggwp so sad bro

垃圾西波搵鬼播咩

留守定回家

Arsenal boss Arsene Wenger closing in on free transfer for Schalke star Leon Goretzka

A number of Europe’s top clubs have looked at snapping the 22-year-old up, including Manchester United and City. Barcelona along with Real Madrid are also understood to have shown an interest in the past.

Arsenal are thought to be willing to give him a hefty signing-on bonus, along with sizeable wage packet.

The Gunners could lose both Alexis Sanchez and Mesut Ozil next year, and will need to replace their top stars.

#mufc scout Javier Ribalta said to have played a big part in Juventus' 22m signing of Alex Sandro from Porto in 2015

仲有人上賊船

D清今日仲未叫春啵

咪提佢啦

佢之前唔洗提都會叫

當初果邊曼區冇哂聲氣先過黎 但唔記得左高登acc了

其實未有連登前
祖洩bam hkg plus
曼區好多已經話唔再上高登
所以先有個tg group

joe好撚9

好多人只係係tg group 上水 兩邊都唔上啦

tg谷係呢個？

Cap 左偽毒alex

Ibrahimovic, Fellaini and Jones are fit for the Manchester derby #mulive [mirror]

儲左咁耐氣

我9 cap的

輸少3球

有爆多個進攻瓣數

宗師重要

D清一朝早已經叫左啦

....佢習慣7點就叫

咁早叫

yup

人叫你又叫

好鬼準時
唔叫個日佢應該放假

幫叫

機會遲早會來臨

多兩座高塔泊巴士

【體育】據英國《每日郵報》透露，曼城領隊哥迪奧拿知道球隊在罰球戰術上的失球率較高，忌憚曼聯的「高佬陣」，告誡球員避免在下周日對曼聯的大戰予對手罰球機會。

現時排英超榜首的曼城雖然仍領先曼聯8分，不過今仗隱憂不少，身高6呎4的隊長甘賓尼近日身體不適，在周中歐聯已未有上陣，假如這位比利時後衛今場亦無法上陣的話，其位置很大機會由一直被批評表現不穩的文加拉頂上，到時要應付擁有尼曼查馬迪、盧卡古和伊巴謙莫域等一眾「高佬」的曼聯就會難上加難。

兩軍主力身高
曼聯
迪基亞 6呎4
菲爾鍾斯 6呎1
基斯史摩寧 6呎4
馬高斯盧祖 6呎2
路爾斯華倫西亞 5呎11
尼曼查馬迪 6呎4
安達靴里拉 6呎
艾舒利楊格 5呎9
連格 5呎9
拉舒福特 6呎1
盧卡古 6呎3
平均：6呎1

曼城
艾達臣摩拉斯 6呎2
基爾獲加 5呎11
高柏尼 6呎4
奧達文迪 5呎11
戴爾夫 5呎8
奇雲迪布尼 5呎11
費蘭甸奴 5呎10
大衛施華 5呎8
史達寧 5呎7
阿古路 5呎8
利萊辛尼 6呎
平均：5呎10
燒味戰術

FIFA 今日更新左 LIN 咁樣先升到 79值 馬仔仲要-1潛力變 89

相反 干提 又升1值88 夏薩特都升左勁多

燒味果幾個都岩岩傷完+停賽

加上哥狗實會部署防高佬，現有人腳不如打壓迫好過！！

我曼某人又矮又廢🤡

佢防高佬咪用馬仔扭撚死佢地
防馬仔咪出NBA陣炸鳩佢地

怕乜
盧卡古都唔識頂波嘅

sad but true

叫春主力

炸佢老味

成堆都唔識頂波 怕乜春

搞乜撚野兩邊都有

死守，屈死球+羊to爆

羊to爆=best match

對曼城黎講久守必輸
佢地破大巴真係幾勁

明明之前升到82 hold住一陣會死咩

mk又唔見佢跌

阿仙奴都守唔住啦 點守曼城 一係出2個迪基亞囉

啲死球全部係自己半場 燒條春咩 唔係以為過到半場嘛

唔講仲以為我地死球入左好多球

迪基亞又有機會挑戰撲救紀錄

又提高身價

lkk個球車身volley幾靚

Mk喺上年嘅今日射入加入曼聯嘅第一球

睇緊日本對韓國女足，日本d人之前唔係比日吹奏話好正架咩

摩佬死守閘唔會上
即係羊無機會出波

羊打翼

死守出大米

拍手佢就叻

橙, 叫左春成10分鐘都無人理

不嬲無人理佢 係得一 兩位清會笑下佢

反曼班小學雞玩完架喇, 咁快死撚哂既

佢地要開始溫考試啦

收到風係會然lin屌到佢地無地自容縮返入佢地老母閪到

佢知你年齡層架 小心啲呀

Romelu Lukaku helps Manchester United make contact with new transfer target

Manchester United have made contact with transfer target Eliot Matazo via the family of their own star striker Romelu Lukaku, according to reports.....

Agent L

邊位

凍到縮晒入老母個閪到

原來係幻幻
做咩呢一兩年好似積極左買幻幻

問過荷蘭未？

Thierry Henry to De Gea: "Can Man United stop City?

De Gea: "Well, can City stop United as well, no?"

😎😎😎 #MUFC

霸氣

希望後日迪基亞可以上到身

上咗身幾年了

根本正常表現 上咩身

等睇冬甩比人中出十連發

今年ddg特別有火

11月Goal of the Month竟然唔係撚羊球罰球

朗隊個球咁靚點有得鬥

等等先係咪講緊淨計曼聯

咁lin果球千里走單騎又抵拎既

朗隊個心同曼聯同在

兩個都靚

lin只會入靚波

然後我 然後我 恨不得當初
懂得愛惜你

朗隊

後日幫你地射爆利狗

Hat trick ok?

BREAKING: Pep Guardiola says David Silva will play in Sunday's Manchester Derby #SSN

有拖 驚咩

456

口術

根本一早都知佢出口術
冇諗過佢會缺陣

1:6好，唔好破記錄就得

屌你老母！

而家我地連埋唔埋到對面龍都係個問題

而家好似傳緊古圖斯唔想續約 因為佢兩個小朋友係馬德里
去蝗啦咪搞ddg

天氣愈凍 D女愈淫

哥狗羞辱式送球烏龍俾你又點話

唔關你事

55

笑左

傳左好耐佢去蝗

Jose Mourinho has confirmed that Nemanja Matic, Zlatan Ibrahimovic and Phil Jones are available for Sunday's Manchester derby, but the United manager will have to wait until Saturday to see how Marouane Fellaini is.

爆炸

到時咪又係出到

個個都hey0 D清

去啦
DDG唔賣呀屌

我屌你 出盲條死垃圾

都好過出你既

點解會有盲 ？

3億加牙朗換

咪搞事啦

出馬仔 福仔好過

有場佢入選左11人 唔是咩

好似係

有無打算下個名叫做爆炸批踭似我

條友會迷麥湯 好似係

牙朗免費?

負資產

彈鐘王

喂 我都無批過
個陣大家食身位條友先仆街

歐冠16強抽籤

星期一7點

有冇ching用iphone8
成日都勁lag 要reboot先順返

冇呀屌你老味

收皮啦瀨屎狗

好順 舊電3個鐘用10%...

On9先買8

屌你

真 同買x差不多

iphone 8

屌晒樓上班人老母
唔比人買8咩

Up 11.2 la

深夜留手

夜神居然冇返去 依度真係少左好多人

有but seldom reply

up ed啦

Ha

晨早留名

=.=

笑夠未呀屌你老母

13連勝必奪冠
上年軌13連勝後輸俾未來熱最後奪冠
今年鏝13連勝後對我地會點呢

14連勝

可能大雪踢唔到

好呀 等牙妹出返先補賽

咁係用家問題啦

收嗲la

叫左你唔好去先達買機慳果幾十蚊

Forecast好似話會有20cm雪
成地雪會唔會有利泊大巴

20cm 雪踢咩波。。。

屌 係apple store買

20cm is possible for some locations 好似唔包曼城

六分波

渣ga

Mourinho said: “Zlatan is available, Jones is available, Fellaini I have to wait until tomorrow.

“Michael Carrick is not available, Eric Bailly is not available. Nemanja Matic is injured, but he plays."

Matic

辛苦晒matic

鬥士

留名等睇伊巴破城

打6支針打

妹同hehe可唔可以爭氣啲

打吡可能落大雪

上面先講完

希望唔會cancel

條中場實俾迪布尼屌打

求神拜佛都望佢延期啦

就聖誕節快車 廷期到時點算

一延差唔多要排到出年啊

延期嘅話快車期打咩

延唔延都輸架啦

踢撚死佢地咩

見到官方ig係咁話自己主場40場不敗都知咩事

因為冇得j 41場

早D輸好

落雪都好嘅
起碼比人輪完五六球咗都仲有雪景睇

落住雪輸波好有淒美感

推遲好呀，起碼呀妹踢得

又係喎

希望唔好改期啦 特登飛過黎睇

好慘 睇場冇乜把握既波
我都現場睇過一次
都係輸波

改期踢賽程一定仲衰d

睇場無把握既波好過改期睇唔到

不過唔知會唔會好似上次擬似炸彈只延左一日定兩三日 睇個天

其實上年睇過一次 又係主場打吡
如果延一兩日都ok我13號先走，不過無可能啦

話唔定16強玩完下半季好得閒呢…

上次陪個女仔fd去買8，周圍一堆人車輪轉咁買x，連埋trade機等左成個鐘，一路睇住起碼賣左廿幾三十部x

叫極佢都唔買x，真係女人無腦先出8

幾時踢都係比人炒架啦

屌 又借啲依講女

屌

真 唔屌唔得

地心探險號正式公開售票

包唔包花生先？

邊場

上個禮拜見到普巴鳩紅火撚到

係 無左張紅牌真係perfect

我報咗探索母體之旅 有冇興趣？

有大量潛艇飛賣，有意留言

呢度次次有人兜售潛艇飛
都會用得著

過左禮拜日之後永遠都唔會比人笑1-6

笑1:7

改期既話普巴應該出得啦
馬迪又唔洗帶傷上陣
係咪好事

咪又係豬波

望都望改期啦下話，唔計妹，b仔爆炸出番都差好遠

最聯ig又吹奏Lin

防線如果同上場一樣縮到後一後任人射應該多多都唔夠輸 又唔攻又唔逼搶啲體能係咪用哂去舉手

V92年代 輸俾ars 1:2

我睇過v92年代排緊第二定第三但和西咸0:0 仲記得早咗入場係電視度睇鄰居輸比城篤屎仲開心諗住上榜首

打返超級盃對鍠既表現已經好好

個場白lin

咩事要改期？

6連勝果期

落雪

球員出得返係好事

但賽程亦可能會密左難打左

但鄰居而家施華傷，後防又唔齊腳
反正老竇都係打反擊
有文加拉呢個弱點打會好d
上場佢都比西咸班nigga搞到派咗兩球膠

我驚冇左呀妹啲反擊連西咸都不如

施華詐傷炸

小豆後備

軌輸緊

椰子

西咸

發起力上黎連佢自己都驚

西咸上場真係好冇運 要出o靚仔

上場歐聯有後備
今季世界杯年 會提早完季
西甲今年聖誕都要踢波

決定左改期？

椰子是無辜的

領先一球永遠很危險

文加拉係輪換先出 奧達文迪同公司佬都出得 點會仲出文加拉

幾時對西咸？而家對就仆街了

首循環踢左

怕

莫拉達仲以為踢緊賤種？ 咁樣搏12m

原來宜家joe heart入左雪櫃

Joe hart

上場先入姐

阿祖安唔錯嘅

龍門雪左又唔知幾耐先有得出

唉 仲記得mk出返來果陣仲未被同化場場motm 跟住比玫瑰條仆街鏟傷之後就無以為繼

阿姐安咁對版有排坐

如果出joe hart應該已經1-2

係 落地慢到

Adrian平價神龍黎
Hart 88

椰子 執到西咸幾撚勁

巴卡唔係一般既廢 夠竟點入歐聯最陣

歐聯都廢
兩回合都犯錯搞到失波出局

堅信車會早場扑鎚

西咸隻左閘好撚好腳法

西咸個馬素古等去大會

係 法賓奴勁好多

又大隻 分分鐘去熱接rose班

有payet既影子

上唒身

屌 佢扭到傻撚左。。。

馬蘇阿古？

係

差個盧保鳩流流

係但又係死去
左邊密到咁
買左角大咩

隊長拎黎叫住隊波姐

之前廢到仆街

盧保同朗隊一樣 定軍心用

Premier League games will take place at 7.45pm on Saturday nights for the first time ever from the 2019/2020 season onwards.

有咩問題？

驚佢放大戰係依個時間

咁未好 星期六晚啱曬我地毒撚啦

手球呀屌您

冬令個陣太陽都就出喇個時間

手球都唔吹...

黑哨

巴打英國人？

咁咪變西甲

Antonio真係9爆無腦型球員
無下傳到

屌 以為係講緊香港時間

冇留意一排
佢打右閘好似仲好

玩碌棍

耶子既西咸好有火
Btw好似就頂唔住個狂攻陣

Nobel好撚型

西咸似至少和到

贏到

椰子啲戰術要換咁多張黃牌

全部後防都黃咁滯

對頭嗰幾隊算係咁啦

耶子黎到西咸都唔出小豆

相對比26號仔 真係差天共地

傷左？

安東尼奧啲first touch個衰過盧卡古

今場復出 後備

聽晚佢連first touch都唔知有無

安東尼奧on9? 同耶子講完野訓低

真係咁多人回家咩
成半個鐘高登個PO都無人回

On9
我聽日hat trick

係 其實兩邊都冇曬人

屌咪撚回家啦都係傾下計講下波姐

根本無咩人回

本身對佢有啲期望
皮耶喺度嗰陣佢踢得幾好
係咁入頭鎚

傾計比人話u u me me
不了

我曼少真曼

西咸個場細啲好似轟拉唔到邊

功能球員
反擊同頭鎚係唔錯
但好難搵佢做進攻重點
同熱狗施素高差唔多

達仔d把握力同lkk一撚樣

Lanzini入唔到國家隊 係咩原因

三中堅無法主攻

係 專登畫細個場易啲打密集 同反擊跑少啲

達子

守撚住呀屌

西咸頂住呀

Cam有好多選擇

椰子頂緊啊

西咸就頂唔住

留意到耶子同朗隊都盡哂力幫我地

美欺退役都未必有機 大巴拿都等緊

頂住

Zabaleta其實都可以入選啦

咪又係俾摩佬浪費晒

補5分鐘

朗隊入一球減左曼城2分
之後又入阿仙奴波

耶子上場盡力領先曼城一球
今場又減車仔分

椰子頂住

比歷條on9 季初仲想棄用蘭仙尼
明明上季勁撚到

腳下功夫好撚勁

耶子係咪人生第一次贏車仔?

其實耶子戰術冇咩特別 係干地破唔到大巴

頂埋啊

愛字頭冇贏過？

其實都唔算大巴啦
佢哋有壓上去

椰子終於贏波

羅賓軌

金章安7到

椰子>摩佬

挫一挫班垃圾狗都唔錯

教到呢隊垃圾作客只輸一球比鏝算係咁

死車狗
聽晚唔好捱夜睇我曼呀

爆閘狗呢

軌

依家有無車狗入黎

西咸都然，我曼呢

回家啦

哈

做個文明人 千祈唔好爆人閘

你班死黑衣咁撚鐘意爆閘呀啦

軌柒撚到

戰術幾好野wo

有冇3分先? =.=

椰子找到位置了

我曼贏西，西贏車 結果

好似話對big 4 未然過

戰術尾機喎...

唔知邊班傻鳩話自己上半季對晒big 6

椰子 轟

爭氣聽日贏波放甩隊生滋車狗

其實隊波一d都唔垃圾
可能比歷早少少放棄祖赫特會好d

費格遜大總統呢

Moyes 1:0 Chelsea 1:0 daddy

條友最錯就係聽阿sir點 入黎曼

對水晶宮 west ham 都輸
送分比倫敦弱小咋

佢去左車區扮曼迷

車狗連失波最多既閪咸都入唔到波

奶似話縮返入老母子宮

佢去左爆轟狗竇

去左軌狗竇扮曼 引戰點知冇人理

垃圾車

佢哋球員單獨睇係幾實用
Antonio 高耶迪 阿勞度域 基士維都幾她用

其實唔會理放唔放甩 只集中盡追鏝分

車狗輸波
聽晚我曼俾人炒1x球都仲係二弟

如果無走
今時今日應該仲係拖肥
Bill叔叔可能無賣盤

條撚屌本身係乜迷

朗隊仲係曼聯

On9仔

朗隊無人續佢約啦

贏一場就洗到底 ? 唔係掛 ...

就算個季係邊撚個黎
朗隊都一定會續
佢係更衣室玩野既話 新領隊邊食到

佢教中下游其實無問題

佢控唔住班大佬

個乜春大總統去邊都冇人理

條友扮曼狗去左人地車區洗版引戰啦，無人理佢條傻西咋嘛

摩狗上年都贏冠軍轟2球啦 唔通又話佢戰術尾機?

摩佬戰術差極今季都重排緊第二

個場戰術堅尾機喎。。。

敢帥果陣都叫死剩把口同四殺猁
耶子真係罪無可恕

原來流浪狗黎

條友教中型班都ok
當年除左費sir雲加之外教得最耐就係佢
繼續留係拖肥應該有排做

歐聯8強
惜敗拜仁？

咪係

真 啲人做哂摩佬要佢地做既

敢帥有福仔光環

車迷唔好傷心😣

教護級隊都唔撚掂
佢要教啲本身啲人有啲貨仔既中型班

死車狗好想曼迷爆閘
你估個個都似你地咁低賤
又爆閘又奶鏝袋底牙
話緊你啊老鼠同Hazard女友

班友成日都反摩 但隊波淨係輸俾隊癲既 排緊第二

根本莫拉達同盧卡古都係水貨黎 用番伊巴好過

都係垃圾
朗隊>>>>all

根本得軌咁低賤

條傻西幾時洗人版 想睇下個柒頭嘅柒野

但應該點都會有D低能軌會信佢係曼

喂喂喂 d 車狗唔係好撚串架咩

唔係球證椰子唔止贏咁少

真 手球都唔吹

真心冇

完全去到邊都冇人理

賤車炒車

最撚on9係幫鏝過嚟爆閘 痴撚線

屌班爆閘狗縮哂入老母個閪到
公海都唔敢出

笑軌D post同回覆全部都畀人負皮

呢度都係

晶宮 西咸 軌仲羅賓漢過猁

+2GC你估流架

Mon post比負皮呀？

辛苦曬

搭車返屋企有得睇班賤種係即討哭喪真係一大享受

見到班軌狗開始j拖舟 痴撚線 人地有賤種唔教去教垃圾轟比人玩 就算肯去教都一定係比人炒先去

Mon post比負評真係好撚on9 波台應該得幾個人會做呢d on9既

干Daddy變左condom

講能力 conte點會差得過拖舟

個個幫佢贏完杯 輸一兩場就變condom

j緊真拖舟呀

陰公 輸左波淨係敢隔住道閘負皮

仲諗住耶子隊西咸會俾鏝軌妓連炒三場
點知唔使炒仲執到分

分分鐘搞掂埋雲爺爺

果3個負皮係咪 老鼠 kante 同 hazard女友

贏一場已經等於3場都和 賺撚哂

應該真係好嬲

辛苦晒

傻軌做球迷做到其他隊隻狗等食狗餅

爆閘啦

睇返呢兩場咁踢法真係有機會執到分

不過椰子教牌面有7-10實力既波真係好撚勁

佢戰術黎講 中遊算超班

鏝贏先會爆閘 定律黎

有3隻mon post軌俾負皮

笑撚死 我入都未入過車狗竇 都唔明d人諗咩 咁得閒Mon埋人地 想睇其他隊球迷讚你隊波咩 mon完咪仲嬲 成班被虐狂 自己又要睇又要玻璃心

笑撚死班賤種軌椰子都撚唔得掂

有冇咁得閒

前排曼聯輸俾哈迪斯個陣啲軌就笑尻我地淨喺留皮唔敢cm
而家？

我屌 水昌官一用文西 又輸

辣殺

有條傻9狂負皮我地d cm

曼區成日都有痴線佬

椰子擋車

椰子撚車

MON POST車狗食撚屎

牙朗自己入波就識笑了

好恐怖 似係果d控制唔到自己理智既中小學生 要不斷mon不斷負評黎洩憤

賤種死車狗係全宇宙最下賤既生物

等比人彈鐘

彈9硬

隻賤種死車狗度個post負皮真係好撚得閒

反cup

宜家中小學生通常都係捧車鏝啦
唔通捧垃圾獌呢隊閪波咩

自己輸波都入黎留負皮

車迷隊波輸唔緊要啦
佢地仲有鏝城可以支持

垃圾軌

我都係咁諗 捧得車鏝大部分都中小學雞 所以呢班特別on9 波台大把

咩心態

都識有啲阿叔捧車嘅
不過唔會好似呢啲軌咁撚白痴

9成阿叔捧車係因為 當年馬會開放賭波個陣就係油王玩金錢足球
D阿叔係咁買車仔贏

簡單講句咪勝利球迷囉

牙朗又勁返，留返決賽先見

西維爾搞咩, 半場輸俾賤種5粒

好似當年bale 出親都輸

Manchester United
4小時 ·

Five years ago today...

Manchester derby.
2-2 in stoppage time.
United have a free-kick in a dangerous position.

Step forward, Robin van Persie!

Free kick個球-6

西甲波計對賽先係容易啲開大嘅
我覺得英超難踢嘅其中一個原因
係中下游要顧住得失球
唔會學西甲俾人炒三粒就冇晒戰意放棄俾強隊留力

原來已經5年

最深刻印象打比 始終都係OWEN果下4:3 絕殺
差D比隔離投訴

Benteke廢到

Btk

睇撚到係撚野冇信心都估到唔入

見到佢射就諗起盧卡古

唔比zaha射真心on9
Fit到今場根本踢緊佢一個
比人整跌幾多次

上半場射果個明明入

仲有龍虎切

回都唔會搵條廢西射最重要呢球

是但啦，兩件比利時撚屌都係咁上下

Antoine Griezmann has told Manchester United he has an agreement with Barcelona to join them instead. (Source: Calciomercato)

正
咪撚黎

bye

轉追迪波拉

原來鏝有球迷?

大撚把啦，波台呢度都有堆
佢地位曼城門水塘好似好耐之前已經係捧鏝

奶袋軌

鏝冇球迷好似唔知邊條柒頭講

今日冇軌黎爆閘啦咩

佢地等緊聽日爆

最多少d既姐, 點會無球迷

個場真係嬲 贏住兩球比人黑返轉頭 好彩贏

耶子真係無辜架

佢無能力壓住班球星
根本唔啱教大球會

其實話捧鄰居等於glory hunter真係好on9
人哋又冇喺隊波沉淪嗰時轉去支持第二隊
開始睇波時留意住隊冠軍多啲從而去捧嗰隊又有乜出奇？
要睇球隊歷史捧嘅話成班去晒捧猁狗啦

係 香港唔似英國咁 住果度就多數撐自己隊波
好多啱啱睇波果陣見到邊隊勁既就會一路捧落去
阿叔阿伯捧猁 後生d既就曼阿 再細d既就鏝軌

因為朗隊

早晨

乜咁早呀

早呀，我已經返緊工

咩工咁慘

睇住班玩具撚玩玩具做旁證

其實我都係坐緊車姐

今日無琴日咁凍

我著哂保暖裝再拎定多件外套
戶外坐一日預左有變掛

好辛苦

聽日考試都要睇

當年，我考dse首日前一晚係曼市大戰

拿斯利助攻果球？

Jose Mourinho gives green light for Man Utd to sign £95m midfielder

Metro Sport Reporter for
Saturday 9 Dec 2017 11:17 pm
Jose Mourinho gives green light for Man Utd to sign £95m midfielder
Sergej Milinkovic-Savic is Manchester United’s top target for next summer. (Getty Images)
Latest from »

Jose Mourinho has given the green light for Manchester United to make a £95 million bid for Lazio midfielder Sergej Milinkovic-Savic, according to reports.

The 22-year-old has been extensively scouted by United but is also attracting interest from Manchester City and Liverpool.

According to the Sunday Express, Mourinho has made the decision to push ahead with a move for the Serbia international next summer.

And United are ready to break their own transfer record with a £95 million bid.

Milinkovic-Savic has been tipped as a potential replacement for Marouane Fellaini, who could leave Old Trafford on a free transfer next summer if he fails to sign a new contract with United.

Jose Mourinho gives green light for Man Utd to sign £95m midfielder
Milinkovic Savic is valued at £100m by Lazio. (Getty Images)
Earlier this week, Milinkovic-Savic’s agent Mateja Kezman insisted that the midfielder would not be sold by Lazio.

‘The only person who can act on behalf of Sergej Milinkovic-Savic is myself,’ former Chelsea striker told TMW.

‘Therefore, what I’ve read is wrong in more than one way and puts unfair pressure on Lazio as it could disrupt the perfect balance in their dressing room, in what has been a magnificent season for both him and the club.

‘Has an offer from United actually arrived? Like I’ve said a million times already, Milinkovic-Savic is currently not for sale at any price.’

Metro

今晚場波踢得成？

木仔做野

Btw 佢agent基士文當年係摩佬帶去車仔 不過都係佢賣走

搶!

痴撚線隻mon post狗究竟有幾無聊

人地唔洗返學呀依兩日

me2

其實車仔琴日輸得好唔抵 係唔好彩
實力黎計到季尾應該可以同曼城爭下
佢地負評爆閘都係同我地玩下姐 唔洗咁認真丫
（講到咁 有正評啦掛 大總統同熱血車迷高抬貴手）

做乜撚

邊個

你幾時入學堂？

驚西咩你

軌有排佢輸

同主人爭冠 作反呀

18
希望曼市打吡唔好改期

認乜撚低威
我哋冇咗玩具玩就真

死警犬

唔好比我係條街見到你

識咩呀狗西
人地做spy又同你講

咪屈
我好愛國的

起左身 第一時間mon人地po 留負皮 真係辛苦晒

我都係...
讀金日成大學 準備好畢業就入黨

Manchester United invite Canada Soccer prodigy Alphonso Davies for a trial
Concacaf Gold Cup - Best Young Player

希望第時每一日都可以去會展負責升國旗

夠哂經典 最後條柒頭黑鏝衝出黎想打人但又冼低個下真係夠哂完美夠哂柒

見到u17 咁進取未嘗唔係一件好事

溜冰場咁都照踢

MUTV?

補時追和, 入面有片睇

redcafe copy過黎

朗隊同綠帽一樣
越問越傷心架

班垃圾軌真係好撚好笑

晨早留留 又有負皮

曼切斯特是紅色的

希望今晚唔好改期啦 想順便睇埋溜冰

改期可唔可以等到妹妹同B仔返黎?

有冇人有場地最新情況會唔會改期

緊係改期好，可以等拜鍾好返，又有妺妺

仲貴過妺妺

Chong幾耐冇剪頭髮

如果下年買普巴 起碼到兩億

家下阿豬阿狗都賣得貴架啦

妹妹如果而家買起碼加多幾千萬磅

點只

億五基鳩本

南華個個？

其實今年轉會市場突然咁貴最主要我地上年成億買妹妹

唔講屁馬？

本來妹妹都係高最高轉會費2千萬
屁馬一野貴成億幾啵
如果唔係疤個迪比利未最多7千萬 結果埋單成億半

溜冰足球

賣港賊

開緊一開始，因為今個夏天一開波個個都嗌得好撚高價，屁馬係之後ge事，當然佢之後再推多一推

政治不正確 想勞改定軟禁十年？

香港是中國不可分割的一部份

扑左

Yes

將來所有警犬都要折磨至死

點解會用「南華果個」黎形容基士文

緊係講成交架啦 , 嗌得高冇人買關乜事 .
推到而家咁誇張 一定係關屁馬事多過niggaba

南華名宿麻

南華名宿

車仔 下體 巴黎 南華 名宿

尼馬之後個價double左

班垃圾又開醒負評每個留言

尋晚輸波未嬲完

串我地車迷？負你皮呀嗱

今晚仲有冇得踢?

妹妹當年市價嚟計就算唔值9千都值7千萬啦 人地主力買貴2千萬無辦法 尼馬同迪比利先係搞到現在踢得好少少既人都嗌到1億

諗起件比洛迪屁馬單野未成交前都嗌成億

兩年

負皮嗰個攰唔攰呀😳😳😳

小學雞

因為人地告別儀式都係香港搞

想問季初J 到出水既平民版pogba 琴晚有冇踢

最聯的事我們不懂 手足們已疲於奔命

負評到我好痛

Bakayoko

bakayoko
j到出血 咩撚狗王

車迷好似話緊佢廢

轟迷叫緊佢走啦
連埋入兩球殺熱狗個翻版呀朗都比人屌緊

退休完冇耐就復出踢歐聯

南華名宿仲有畢特

J緊龍切虎，窮版普巴

二五走啦 空難死啦

有冇平民版朗隊攞黎今晚頂住先

Lin

今晚朗隊就教訓下痢狗

我深信俾摩狗教嘅話會教到成材

等睇今晚羊大風大雪著短袖衫

好大隻

普巴第一季回家都勁過佢多多聲 軌今年轉會買啲人都廢過本身 馬迪—>巴卡 哥斯達—>摸奶

其實巴卡就冇買錯，你有簡迪再搭馬迪本身就係曬鳩氣，個道理就好似馬迪搭hehe,球員功能就重疊左，不過干狗就唔識用巴卡就另一回事

牙妹成89m 你搵佢同件40m貨仔比？

巴卡係你眼中咁係咩類型既球員?
上季我摩納哥剩係有追歐聯 睇唔出佢有咩勁
識用佢既話 即係點用

上季勁既係fabinho

係 fabinno呢隻巴西仔仲好波 防守進攻都有

明明巴卡約高 歐聯連續2場累輸波
摩納哥個領隊2場都頂佢唔順換走佢
都吹到話係干地唔識用

巴卡雖然大大份咁 但跟本唔係防中料
睇曼嗰場都知佢後上仲大威脅 但埋門一腳又廢
之後干場搵飲水打依個位 踢兩場又傷左
結果巴卡就唔上唔落咁

今晚踢唔踢得成？

好明顯巴卡就唔係防中，係中場中，佢防守好明顯就係廢，但係hold波同後上能力其實幾好，搭住干提一攻一守其實應該有幾好效果，但係現實出到黎就

佢根本就係低配版普巴

踢得成

咁姐係干地戇鳩唔撚識買人

撚有得佢揀咩

唔係個個好似木仔咁勁

仲有十四個鐘 曼連正式收皮

已經準備潛入地核

幾時知今晚踢唔踢到

爆閘狗全面進場

車迷準備好幫鏝城爆閘未

De Gea v Ederson

Played: 15
Pass accuracy: 55.8% v 85.3%
Touches: 517 v 475
Saves: 53 v 20
Clean sheets: 9 v 6

#MUNMC

Pass accuracy差唔遠 係咪因為鏝多數由龍門後場搓上去

yes

因為ddg 好多時要一腳斬上去比lkk
Ederson 就短傳比隔離
但ddg 要玩短傳一定玩到囉

之前smalling有球閪傳波，DDG一野tick起個波個下

哥狗不知幾想要Ddg

倫敦好大雪

OT咪成地雪

曼市幾好天依家

之前摩佬係車仔用薯仔田，又故意倒水又盛，今晚應該叫球場管理慢動作剷雪，熄發熱線

當然最終要睇下落幾大

Pep Guardiola has admitted he might have ended up managing Manchester United had he realised Sir Alex Ferguson was trying to line him up as his Old Trafford successor over dinner in New York

Ferguson claimed in his book, Leading, that he asked Guardiola, who was halfway through a 12-month sabbatical after leaving Barcelona, to contact him before he accepted an offer from another club. But the Catalan says he failed to grasp Ferguson’s wish and instead joined Bayern Munich, with United eventually turning to David Moyes.

“My English in that period was not as good as it is right now – and so maybe I just didn't understand what Sir Alex said,” said Guardiola.

“It was just two friends, two colleagues in football, talking about many things. But what I do remember is that Sir Alex spoke really fast and it was difficult to understand him! But it was nice because he chose an amazing restaurant – and of course he paid!”

好撚在佢聽唔明

個陣嘅佢嚟教曼真係死撚硬

而家吮緊袋底唔得閒住

軌唔係領隊話買邊個架
入面好多權力內鬥

如果係干地話事已經唔放馬迪啦

一季唔駛清鳩哂d人 用兩億買人

我都係咁諗

DDG斬波落點其實一般

下 佢d斬波其實幾唔錯

會唔會係連攞得差 佢落點算幾好

我覺得清新斬得仲好

屌 好過俾天才搞沉呀

冇得揀所以買垃圾 ?

咁摩狗賣mata lkk kdb係咪唔關佢事

軌唔係領隊話買邊個就買邊個
係個女人話事架
你睇之前摩佬想買左後,最後是9但買個 baba比佢
軌內部鬥爭好勁

我都知呀 , 但真係未聽過bakayoko係格硬塞比佢架喎

摩佬唔用個球員 搞到球員想走
點留?
同干地比list 條友唔跟list買

點同?

咁你有冇睇過
記者問干地 點解 要賣馬迪
干地話 唔係佢話事

我聽過呀 , 佢話本來希望佢跟馬迪學野 , 跟住慢慢打上黎呀嘛 . 咁姐係唔係格硬塞個bakayoko比佢啦 , 佢自己想要既人黎架喎

今晚落雪咁凍，曼聯d nigga 會唔會個射波唔踢咖

唔通直接講 我唔想要佢架
唔洗穩定軍心咩

正如d球隊
連續輸十場八場 之後球會班主發聲名無限量支持領隊XXXX
過多幾場就炒9佢啦

你同我講干地要穩定軍心 ?
佢點對哥狗 ?
佢點樣撚morata ? 講明佢唔係1st choice . 咁樣係穩定軍心 ?
我唔明點解隊波輸比隊包尾隊 , 其中一個原因係因為一條新買既垃圾 , 個教練可以好似冇責任咁 , 你地要幫佢講說話

紅魔穩贏
垃圾金錢球隊今晚要嘗二連敗

不嬲覺得唔關球員事，教練問題，老實講，干狗隊波踢出黎都係冇form,不過隊波夾慣夾熟，前面補夏神carry,後面有法比派牌，而我地就得一個普巴單核咁解

決定左踢唔踢未

又開始負皮

哥狗件事 唔係一早已經SMS同佢講唔係計劃內? 唔係好清楚
夏季轉會窗哥狗唔想去馬會以外既球JA 先搞到咁

最好就入晒干地數啦
我都想睇軌炒9干地 或者 干地無隱自己走
軌

曼聯 對 曼城 11/12 00:30 將接受即場投注:
主客和 3.15 3.30 2.02

2倍

All in 左聽日食番餐好

痴撚線仲續個post負皮緊

ok , 我當哥狗件事佢已經處理得最好 , 冇影響軍心 . morata單野就正正係你所講會影響軍心既言論黎
我真係睇唔到bakayoko係點樣格硬塞比佢

軌炒唔炒干地我又真係冇乜所謂 , 佢最叻既野咪帶3中堅入英超 . 佢d針對部署同臨時調動其實好一般

morata單野我都覺得佢講錯野
bakayoko我就真係覺得係局干地用
賣走馬迪外 陣中既新仔都大部分借走 根本上唔用bakayoko都無人揀
干地算係咁啦 以今季咁有限既人腳可以KEEP到頭3同歐聯出到16強

佢既人腳好差咩？ 都係換左幾個人炸喎

正選勁 但後備唔夠深

負皮狗 屌你老母!!!

10秒到就負皮左
仲勤力過番工

後備唔夠人根本係干地自己攞黎
明明早幾年大把新星
摩佬唔用 等到干地黎都係唔用
咩切龍霸 龍虎切 桑馬嗰啲
就算摩佬今季都用多左mctom啦
西女人係問題 但干地自己唔識管更衣室都好大問題
見依家世三卡吐都唔續約就知

局用認同 , 局買就唔認同

唔用自家青訓怪邊個
我地用mctom 福Lin 黑t

到底係干地唔用班新仔 定係 個西女人將D新仔借晒出去?
不過咁講,上季軌係因為摩佬 所以歐洲賽完全唔洗踢 又好難分到咁多機會出新仔既 但今季有歐聯又借晒D新仔出去

我覺得係球會政策問題多D
之前有個POST都討論過軌比西女人咁樣玩死D教練
搞到球會成績一年好一年差 D星點會肯留隊

差少少以為自己入左轟post

咪撚玩啦
Bakayoko 點會係西女人局買
個陣完季已經傳緊
傳左好幾個月
班車迷仲J 咩轉會窗一開 一字排開簽

買左100 情感對沖

呢到咁多mon post 車狗
其實差唔多

all in客

客其他幾多倍

今晚猁狗輸波，然後daddy大勝咁就正正子

我剩係記得曼有傳 真心多謝軌買左
上季睇佢踢已經覺得伏

撚狗王

Agger 後尾傳法賓奴不知好J幾多

Monaco個陣fabinho 同bakayoko 只賣一個

大家今日集左氣買 曼城 和、客未

買左100蚊我曼贏代表咩

輸左要屌你老羊老母

完場你就比人圍屌

上年有文沙
下年可能有p仔

潛艇準備好

想問問今晚有咩傷兵？

多毛毛又炒咗教練

豬硬 早d訓聽日返工

卡拜係鐵膽

馬盧
lin
馬 hehe/爆
羊洛細連華

b仔 冇了

又係輸比不奈梅之後炒

情勢已經明朗了，如果人們還想在接下來的半年裏，看到一個緊張刺激有懸念的英超，那這週末你就該為摩連奴加油、鼓勁，因為，他們現在是唯一有可能拯救英超懸念的球隊。或許很多人討厭摩連奴，或許很多人不喜歡摩帥曼聯的打法，但這個週末，你卻不得不指望著摩連奴去阻擊曼城，拯救英超懸念。

希望班反曼唔好追擊住啦

on9啦，啲反曼已經痴撚咗線啦，逢曼必反

係人生既動力

炒啦屌 柒到咁 返去教ajax啦

呢個真 睇左咁耐踢長波用手扔其實都係清新好啲

最起碼今季鏝拎曬英超歐聯先有地球聯合軍睇下

阿狗

2分鐘就失波

追死大梅

差少少2:0

3分鐘 =.=

遲左開電視做乜修仔咁快1-0

中柱

阿狗週中四人後防咪幾好

宜家人地爆佢地wing back

細緊個死樣笑咗

蒙利爾打中堅,係雲加又諗到

駛撚同阿記擔心 我都幾肯定佢地會熱血反cup

最後一腳

As per other reports, hearing Jose planning to go with a back four today, with Martial, Lingard and Rashford behind Lukaku #MUFC @MirrorFootball

but this... does put a smile on my face, more than you believe

反擊陣

算進取wor,福馬同時出

3分了

咁即係左羊右華大佬寧+白lin or rojo
前面hehe+matic

但係通常褔馬一齊出就閪波

幾時有擔心

4-2-3-1

後防俾人撚死 出四後防

阿打4後衛 = 買阿
阿打3中堅 = 買對家

般尼仲勁過阿狗

哇唔講真係以為ozil 無出

呢場好好睇

佢踢得幾好

屌呀快撚過比比鳥

科士打真係勁過Joe Hart 9條街

Ander Herrera not spotted with #mufc squad at The Lowry. Possible he’s already stalking De Bruyne outside his hotel room #manmarking

修頓d 波好爽咁

海鮮波

feel到阿狗柒住贏 =.=

等睇HEHE被玩弄

等睇雲加黑哨反杯

山狗越踢越閪 奧燒越踢越好

主場出擊 差緊8分
仲想爭冠就一定要3分
和同輸無分別

aim前四既 大巴陣守和唔輸就得
仲aim緊冠軍就一定要進取

如果真係咁出 搶3分就算最後輸穫金都唔會屌摩佬

精神可嘉 唔再龜

真，11分真係唔好再諗有奇蹟，唔舒多過1:6都收貨

老豆出哂口術話鏝成日插水。今日應該打埋身波 有紅牌唔奇

全力出擊先係爭冠應有既決心
當然實行起上黎有無爭冠既能力又另當別論
如果摩佬肯咁出起碼會欣賞

睇左琴日椰子同今日修仔 發覺宜家隊隊都大巴

支持mon po狗負評到完季 係毅力呀

阿狗果邊有

山狗真係垃撚圾
甩左幾多波
基本上冇貨賣啦佢

前排先有人話要打包佢

就走冇心踢

去鏝自然會勁番

笑死
Lin同smalling個表情好撚頂癮

屌 redmond

咁都唔入

好正

山狗不射男？

哥狗又幾match個身喎

1001

屌now講波佬抽水抽到

1001 正po霸

山狗